深圳樓市正式超越香港，福田南山核心區域尺價基本上已經超越港島九龍區

深圳今年已經升逾30-50%，逼近2萬一尺，正式超越香港樓市。而家連香港人也住唔起深圳！

好野 超越香港世界第一，我係深圳人大行動，正式取代香港，實玩習總思想

正

唔係話收樓起公屋咩
fat fat

2萬人仔？

真係好，支人唔好黎香港，去深圳

咁咪好囉
唔好黎香港

有幾多人搵到一萬人仔

然後佢地人均收入仲係一萬人仔都唔知有無，一堆三和大神

有時都唔知啲pr狗同五毛係咪就係係三和到請返黎，一個二個全部精神病上身咁款

比賣先得架

超過埋壽臣山先講野

買得起樓既都只係小部分人。。三和果d打工只為租同食

深圳都有剛需同土地不足

大陸仔買唔起都唔緊要， 最緊要可以打飛機同你講佢深圳而家d 樓價分分鐘貴過香港

wfc

最貴有，後海新樓，黃金地段，average 一定冇

深圳gogogo!

超越？
中半山個堆仲講緊4-5萬呎喎
南山個堆係香港只係中產價

美國印錢物價股升，大陸放水就係樓市升。

佢樓一爆就冚家玩撚完

深圳最貴樓係南山區
之後就前海 後海個頭.....

最好上車盤都五萬蚊呎深圳同胞一齊享受龍市機遇

正呀，要炒樓上上面炒、咪撚搞香港

咁勁？有冇2手巿場先
齋吹冇用喎

keep玩內循環

大陸尺同香港尺唔同喎好似同大陸人講，佢地習慣用m^2

但人地舊區租平, 4-5000租到舊區700實尺
夠3個外省打工仔合租住 , 40分鐘內可番到工
新區就要7-8000
除開其實負擔好低, 唔難儲到錢

再平D既2000左右有120尺左右套房, 但治安差, 女仔可能住唔到

租金呢？

有價冇市.
我老母間屋用市價放咗成年都放唔出

農民樓嚟講佢睇個幾間環境都算差，但條女好似唔錯

租都唔洗 係去網吧買個位過夜

超越香港
叻

昆明市已解決爛尾樓問題，最近入住率火速上升，原來未完成嘅樓宇係可以入住嘅，冇水冇電冇厠所都可入住，衣招點玩

香港要俾深圳取代了

樓主上翻去啦，唔好晒時間係香港做5毛啦

條女鼻少塌
但其他部分都ok

好呀 好呀 唔去死過黎

香港最貴10幾萬一尺

之前收地賠左幾千萬

咁你快啲返去

你係咪應該掉轉諗，香港平過深圳，先落嚟掃平貨

佢地落黎香港嗰d要係名，唔係平

要名又要平， 有需求就炒香港樓搵錢
香港私樓得120萬間， 好易買完

講呢啲一個地方自己有窮有富架啦你又買得起中環豪宅咩

有價無市，要賣實收7折錢
Ps. 深圳有物業

上面行共產喎
邊有窮人

深水埗貧民區新樓都賣緊兩萬二

中環豪宅

啲暴發狗唔好再黎香港依啲落後地方買樓啦 深圳先係投資潛力盤

南山後海個一代係好撚貴

想屌

一睇就知整過容啦

白宮聯署👇🏻

白宮聯署雖然達標但並不足夠
目前白宮達標嘅好多
手足呢個至少排到30後

另一個白宮聯署👇🏻

內容大致上係
想制裁處理12港人嘅支那官員
大家可以自己衡量簽定唔簽
因為唔係最主要

Twitter戰線呢邊👇🏻

盡量會每日更新最新twitter
之後麻煩大家留意pin msg
記得tag
#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて

Report個聯署，retweet

文宣圖👇🏻
麻煩㩒圖片嗰邊自行download
因為唔係淨係放圖

岩呀 加埋數字貨幣 電腦改幾個數字就得

有價冇市

其實有好多香港人搵香港錢住大陸樓...

邊區?

都唔明有咩咁自豪
希望佢哋加油 一年升10倍

我就係要呢啲

好真誠

14億人住南山區先講

咩類型對咩類型先 高級住宅 香港7萬一呎都大把

快撚啲放棄香港啦

拆私樓, 住公屋
但層私樓拆左都要繼續供

賣左樓都拎唔番啲錢出黎
只可以係支那個支付寶到見到一堆數字有咩用

唔洗咁認真去理佢
間唔中都會有aa放下啲假消息呃人買大陸樓

廢老都住唔起

菲菜成熟了

咁只係代表濫發人仔，法幣化

恒大68折賣樓wor
邊有爆升

仆街 咁啲人咪走晒嚟香港

好

印多啲銀紙

睇黎佢都係窮L

大陸用平方米
有價無市
要賣都唔知要等幾多年

Link?

幾錢關你撚事咩
支樓免費都唔撚要

人地收租十幾萬一個月

我都想屌呀，大奶

樓價追到香港

但會冧，不了

咁就真係公喜

要名係咩意思？ 唔太明

名利，虛榮

唔係走資 炒樓 同埋逃稅咩

你對等支人太小，申請到落黎串9 d同鄉，d語氣閪撚到一個點，好似自己唔再係大劣人咁

諷刺ge係深圳人口多都係因為外省落哂來打工
來得打工邊會買得起
買得個d都係黨幹部

個d乜7村書記都幾十億身家，你話呢

平方公尺定係平方尺？

深圳d樓集中晒係一班人手上

喺深圳做野既人好撚慘

根本冇可能留喺深圳成家立室

25-30喺到做幾年之後就要返鄉下或者去成都武漢

屌都係 成日都營造到好比較 叻/有錢過人
好似而家D家長話自己仔女讀名校咁款

佢似係支那仔以為中環全部都係豪宅

新興巴原來大家口味差唔多

大灣區共榮圈好嘢

但聽講其他地方暴跌緊,點睇師兄

好事 去深圳買啦

係咪貼招男友個班深圳富婆